有無人已經無戴口罩?

都無事了, 打左幾次邊爐